睇完呢三張圖之後邊個仲敢話香港教育制度無偏幫女仔?(2)

睇完呢三張圖之後邊個仲敢話香港教育制度無偏幫女仔?

推

剪撚左條jer 去囉

Jupas入U係47:53
考生係51:49

仔 = 慘

一句講曬，教育制度係反映緊社會人才需求
香港呢個商業社會就係重文商輕數理，i.e.女人只會越黎越有優勢，所以教育制度咪向呢方面傾斜
我都覺得咁樣係唔好，但你因為咁樣而郁個教育制度係唔work，應該著手推動產業多元化增加男性發揮機會，咁教育制度就會隨之改變

建議以後考dse前考返個IQ test先 跟返IQ分數分組考 咁先最公平

今時今日仲會同支那人結婚嘅女人都唔慌係好野啦
就算唔同支那人結婚，呢班女人賣港都係遲早嘅事
你要團結香港人，首先要鞏固香港人嘅民族意識，咁佢地自然就唔會亂咁同外族通婚

上個post已經睇清楚你只係想食住班男權撚上位做youtuber
某程度上同你反緊既女權撚kol一模一樣諗住靠兩性對立揾食
扑得

滑坡謬誤

其實升中分返兩條隊已經改善到個情況
咁樣對女仔都係好事黎
好多靠背書升到band 1既女仔根本跟唔到band 1學校既課程
佢又辛苦 老師又辛苦 本身分隊前升到band 1既男仔又受害

on9 怪就怪班仔廢囉 唔讀書走去話制度對仔唔公平

佢啲煮食片拍到咁核突鬼有人睇

引戰一定多view好多
人地等錢開飯唔好咁la

每次講女權問題
我就會諗起香港d記者好似唔識字咁
只要係結婚
一定係寫女方下嫁
最撚誇張係威廉同哈里王子結婚
都係寫女方下嫁
真係心諗做乜鳩

你不如證明左入學率女多男少呢個現象係單純關男遲熟事 而唔係其他原因先

有時有d嘢真係潛移默化
好似d報紙佬(包括蘋果)嚟十幾年最鍾意用蝗語寫稿
睇得多再係連登搵個廣東話正字post入去
就會驚覺自己比人洗咗腦

其實女仔本身就比較做到社會對人既期望
例如SEN黎講 男女比例大約係10:1
有個講法係實際上既SEN男女比例係1:1
只不過女仔會不自覺咁扮野 從而掩飾到自己係SEN

所以好坦白講 好難有一個學制會唔傾斜女仔
以前AL都只係相對公平 男女比例相對接近1:1

你可以試下，但面對社會不公，就剪自己條jer ，你都幾陰功